想同所有dse畢業準備出黎教書既同學仔講...

你地死心啦
間間學校見親係dse畢業
理撚得你幾好成績
已經唔會打算睇
做ta都會考慮下既

Dse仔偷偷留低負評

有可能無大學學位教到書架咩？？
補習都未必有人搵啦

DSE畢業教書
教咩呀

幼教都唔請啦
利伸會考3次加埋都冇5分

自膠，我係指dse同alevel既比較

關咩事...
有fd搵到教席喎